今時今日比我做警察就dup低頭行算

香港警察出名冇智商就唔洗講

到今日班黑警全部成個弱智咁唔識用腦諗野
七犯柒左警隊柒曬唔收手走去搞籌款仲要鬧法官
冇讀書學人拋書包講法治講歷史
以為社會好多人支持搞大佢整個非法集會圍內打飛機
講曬粗口仲要突顯埋自己既無知

好啦又柒多獲就速速割蓆
而加就黎發展到外交問題

當初係威係勢話唔可以衰過d巴士佬果班撚樣去曬邊
巴士司機服務市民更值得尊重

求其執件中一二都醒撚過佢
係我直頭捐返入老母個閪算